點解而家冇人討論古巨基？

其實當年基仔同Eason幾乎齊名，人氣都好高，但係而家樂壇只會提起Eason，點解冇人會提基仔？

好鐘意佢d歌 不過宜家好似唔見佢

以前成日loop佢啲舊歌，可能個list得五十幾首歌，有一半係佢

不過近年佢真係好似消失左咁

番左大陸搵銀

漂亮教室
心跳回憶